﻿001	へえ…やるじゃないの、仔猫ちゃん	VO_langhao.langhao_sys_0045
002	…確かに僕はかつて<br>死なない為に生きていた	VO_orione_orione-b.orione_sys_0004
003	だけど、耐えて逃げるだけでは<br>何も変わらない
004	それを示してくれたのはあなただ	VO_orione_orione-b.orione_sys_0006
006	…………
009	諦めていた僕をむりやりにでも<br>叩き起こしてくれたのはあなただ！
007	必要なのは諦めじゃない<br>もっと、力を求めればいいだろう…！	VO_orione_orione-b.orione_battle_0016
008	…はっ！<br>よく吼える仔猫だねえ！	VO_langhao.langhao_sys_0010
